# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.module: n/a
#  modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.info.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/alert/src/Entity/Alert.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/alert/config/install/views.view.neibers_alert.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.links.action.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.links.menu.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/alert/src/AlertTypeListBuilder.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/alert/src/Entity/AlertType.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.links.task.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.permissions.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/alert/config/schema/neibers_alert_type.schema.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/alert/src/Form/AlertTypeForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/alert/src/AlertListBuilder.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/alert/src/Form/AlertForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/alert/src/Plugin/Block/AlertIconBlock.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/alert/config/install/core.entity_view_mode.neibers_alert.compact.yml: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-27 11:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.module:18
msgid "About"
msgstr "关于"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.info.yml:0 modules/neibers/cbos/alert/src/Entity/Alert.php:12 modules/neibers/cbos/alert/config/install/views.view.neibers_alert.yml:0;0
msgid "Alert"
msgstr "预警"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.info.yml:0
msgid "Neibers cbos"
msgstr "eAbax 公共对象"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.links.action.yml:0
msgid "Add Alert"
msgstr "添加预警"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.links.action.yml:0
msgid "Add Alert type"
msgstr "添加预警类型"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.links.menu.yml:0
msgid "Alert list"
msgstr "预警列表"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.links.menu.yml:0 modules/neibers/cbos/alert/src/AlertTypeListBuilder.php:17 modules/neibers/cbos/alert/src/Entity/Alert.php:12 modules/neibers/cbos/alert/src/Entity/AlertType.php:8
msgid "Alert type"
msgstr "预警类型"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.links.menu.yml:0
msgid "List neibers_alerts"
msgstr "预警列表"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.links.menu.yml:0
msgid "List Alert type (bundles)"
msgstr "预警类型列表"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.links.task.yml:0
msgid "View"
msgstr "查看"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.links.task.yml:0
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.links.task.yml:0
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.permissions.yml:0
msgid "Create new neibers_alerts"
msgstr "创建预警"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.permissions.yml:0
msgid "Administer neibers_alerts"
msgstr "管理预警"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.permissions.yml:0
msgid "Allow to access the administration form to configure neibers_alerts."
msgstr "允许访问预警配置表单。"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.permissions.yml:0
msgid "Delete neibers_alerts"
msgstr "删除预警"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.permissions.yml:0
msgid "Edit neibers_alerts"
msgstr "编辑预警"

#: modules/neibers/cbos/alert/neibers_alert.permissions.yml:0
msgid "View neibers_alerts"
msgstr "查看预警"

#: modules/neibers/cbos/alert/config/schema/neibers_alert_type.schema.yml:0
msgid "Alert type config"
msgstr "预警类型配置"



#: modules/neibers/cbos/alert/config/schema/neibers_alert_type.schema.yml:0 modules/neibers/cbos/alert/src/Form/AlertTypeForm.php:46
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: modules/neibers/cbos/alert/src/AlertListBuilder.php:19
msgid "Alert ID"
msgstr "预警序号"

#: modules/neibers/cbos/alert/src/Entity/Alert.php:143
msgid "The user ID of author of the Alert entity."
msgstr "预警的创建者ID"

#: modules/neibers/cbos/alert/src/Entity/Alert.php:167
msgid "Message text"
msgstr "内容"

#: modules/neibers/cbos/alert/src/Entity/Alert.php:188
msgid "The time that the entity was created."
msgstr "预警的创建时间。"

#: modules/neibers/cbos/alert/src/Entity/Alert.php:192
msgid "The time that the entity was last edited."
msgstr "预警的最近一次变更时间。"

#: modules/neibers/cbos/alert/src/Entity/Alert.php:12
msgid "Alerts"
msgstr "预警"

#: modules/neibers/cbos/alert/src/Entity/AlertType.php:8
msgid "Alert types"
msgstr "预警类型"

#: modules/neibers/cbos/alert/src/Form/AlertForm.php:37
msgid "Created the %label Alert."
msgstr "已创建预警 %label 。"

#: modules/neibers/cbos/alert/src/Form/AlertForm.php:43
msgid "Saved the %label Alert."
msgstr "已保存预警%label."

#: modules/neibers/cbos/alert/src/Form/AlertTypeForm.php:22
msgid "Label"
msgstr "名称"

#: modules/neibers/cbos/alert/src/Form/AlertTypeForm.php:25
msgid "Label for the Alert type."
msgstr "预警类型名称"

#: modules/neibers/cbos/alert/src/Form/AlertTypeForm.php:62
msgid "Created the %label Alert type."
msgstr "已创建预警类型 %label 。"

#: modules/neibers/cbos/alert/src/Form/AlertTypeForm.php:68
msgid "Saved the %label Alert type."
msgstr "已保存预警类型 %label 。"

#: modules/neibers/cbos/alert/src/Plugin/Block/AlertIconBlock.php:87
msgid "You have %num notifications"
msgstr "您有%num个未读信息"

#: modules/neibers/cbos/alert/src/Plugin/Block/AlertIconBlock.php:88
msgid "No notifications."
msgstr "暂无信息."

#: modules/neibers/cbos/alert/src/Plugin/Block/AlertIconBlock.php:14
msgid "Alert icon block"
msgstr "预警信息图标区块"

#: modules/neibers/cbos/alert/config/install/core.entity_view_mode.neibers_alert.compact.yml:0
msgid "Compact"
msgstr "复合"

